[AN/IOS] 白貓project#242 我發動魔法卡死者蘇生

如果五周年唔出新職 基本上等結束

幾時先有貓耳玩

Sa貓究竟幾時出

爆死者蘇生

可能真係冇

貓耳呢

三轉

咁快就五週年

玩左白貓五年
終於成年了

新職輝雙劍同刀劍合作直接搵黑劍做新職代表

聖女企左咁耐 真係抵抽

岩牙

王子同牙sa有貓耳,證明週年同茶撚真係要all in抽

我想講呢 嗰個位其實係fake
一係最低 Lag機咁 一拉過少少佢就係高效能

你拉邊個位佢都係倒水 心理作用

聽聞琴日個update An機會順咗

永遠覺醒圖真係潛力圖

哇屌,米拉解禁

PAD

白貓痴左線 每日派25鑽

唔係5咩

日任都有20定25架啦

唔係固定39咩🤔

冇數，拎完就熄

女豬幾時變到咁大波

我已經冇靈魂了

女主仲係拾幾碎
會大唔出奇

Nightmare 又未有，武器塔又唔開，冇野好刷了

29段未

大佬開Po 要劉明

拾幾碎
我要衰十一呀

拾幾又唔一定張衰十一嘅清

馬手叔好有經驗

屌o靚妹唔會比人告

比人捉到先會比人告

學到嘢

更新完之後，入game個刻一開公告就彈game , 如果close得快就都玩到嘅

但係再開公告就會直頭卡住，好似平時windows error咁， 這個程式沒有回應

想問下有冇清都有同樣問題，可以點搞？

岩岩更新左白貓，但一開GAME就幾隻日文字處理中(0%)
點搞

wifi冇問題？

無，開埋數據都係咁

慢慢等啦 清緊cache

等左成幾分鐘都0%

姐係點解
依家唔係0%了，1%1%咁慢慢郁緊

Game of thrones 係咪真係爛尾
搞到而家唔知追唔追好

想問更新左之後邊首bg最好丁

爛過tvbbq

0島
world end

2019 銀河新年飛船 BGM 66-2
抽蛋BGM
島9~後 BGM
SH1 BGM 18-9 galgame風格咁
SOK BGM 24-2 FATE咁款
0島 BGM 25-9
WORLD END BGM-56-4 & -6

ZC 首歌癲到左右邊輪流發聲, 好正

呢首聽到有創傷後遺症

紅蓮同戰旗啲音樂本身都高質

獅劍戰鬥曲正撚到

後尾啲event白貓搞事就一定播呢首溫泉

白貓第時執咗就可以狂loop 呢首

btw 最正係呢首

c心推介

好正 立體聲

由出嗰日到而家未試過要特登插耳機嚟玩白貓
以前插耳機d聲爛過粵語殘片

13島首 憂國 都超級正

BGM 9-3 都好正
第一次聽呢首BGM

老人痴呆唔記得野
換左兩把一樣既武

有冇人可以extract啲wav出黎down

平時都唔開聲玩白貓

左右各揸一把咪

一把刷exp+30
另一把就bp+30

早晨

團長細佬

Appmedia，剎那雙全職top1 拳都打系top1jeng

千和直爆上TOP1

吹到top1

雙刀project

是時候allin千和bb了

撚有咩 得甲由

見到村姑出咸漫

繼續吹

想睇

第1日好似有手足話垃圾

聽人講係垃圾, 抽左番黎都未用過

好似係寶寶第一個話廢

最強雙刀唔係唔抽牙

條友仔最鐘意扮野架喇

Kc 週年輪住收你皮啦
On9先抽
利申 on9

KC都要睇定D, 考慮下先抽, D精靈咪又係俾人打幾下冇左
仲要消埋buff就係咁先

KC魔王屌打啦
可控地圖炮
依家剎那範圍咁鬼細
(利申未用過)

抽唔到呀屌

Me too
點先可以唔做on9仔

凱旋自然中

無石了 KC 之後週年

過氣遊戲

uncle Late又勝

撚屌遲講嘅都信唔過

打完一場協，互加好友，再打一場，獎勵會唔會多左

抽唔到都負皮

Appmedia真係high大jor

好睇唔睇睇海鮮網

搞到想追埋添

好

唔好

好彩有

有lin未!!!

好想同村姑瘋狂做愛

唔勁嘅武唔會換
勁嘅唔怕換兩把
啱唔啱先

個身材還原度好高

法官大人我屌

好耐都抽唔到好野

_ _

G奶

又雙又弓

很快TOP10都係雙

今次認真 剎那雙應該企到半年

敏敏

想像唔到點超越佢

小淫賊

剎那雙真係top1

遲寶寶

top0
即抽！

個上級開發咁難打

好彩有釘宮

射射

齊❗

有新關？

有幾難呀 抽晒d卡打冇可能話難

跟屬性砌隊

好厚血wo 打好耐先一隻

啱屬性扣得好快

卡擺火水雷最強角
自己用光/暗

又唔係hell關

J到虛脫

打到了thanks

聽講剎那雙唔係一就係二

冇咪係零

姆咪係零

姆咪...媽的智障

百里香都執笠 唔想做人了

你係日本 怕咩

咁快kc

kc都唔會夠剎那勁

以前翻去食過一次

珍,諗唔到要點先超越到

真係咁勁咩

真 我棄左都專登抽翻隻

幾年前 點解剎那永遠要雪櫃

iq題黎?

我隔硬答就會係 d怪既攻升太快 佢地無盾
d怪一拳打爆隻式神 第2拳打爆隻人 都係兩拳既事

我係問點解官方要雪剎那永遠

我又唔記得有雪

開估啦 我見今期巴哈幾多人嘈先問下
勁就一定勁 top1 就好多人嘈話唔係

盤古初開已經講過
真正勁既角一定自帶死回
所以茶4以來我個list聖女不嬲top1

姐係又要追跟住又kc 又5週年連住

平成都過左仲靠死回

我淨係知勁角被動唔可以有金身限制

靠唔靠死回都好 點都好過另外兩隻top1連死回都無
咁你就明佢講咩
不過巴哈個邊就係嘈話 現環境top10隻隻都不死 要計就計殲滅力
本身有兩條友撩隻揪話 打10場20星協 佢用???(佢反剎那)可以搶走你剎那10場最高傷
但最尾又打唔成

講開又講 之前又話抽蛋個頁最先跳出黎個隻先係最勁
依家又無左件事

其實3隻都係大獎
個3隻星猩唔怕禁buff

搶鬼神有撚用咩

咁又is之前隻弓無視禁buff 真係好好用 唔驚消buff關

所以我無話認同 盤古初開以黎 我都話不死>all
vivi拳個陣都講到依家

其實top 10把撚咩 有d唔係top 10都好用/有用

當你一個solo既時候就知咩事
要既唔單只係殲滅力
你唔會知幾時有一箭係你背脊秒你
你都知d冒險者幾癲 仲要過boss

你下下用只要不被打中就無事計 你場場得？
仲有剎那唔單只贏死回 贏異常盾 贏99%擋傷
式神獨有 你睇隻弓都唔出比佢 就知唔會再有新角有式神

除左d怪兩下upgrade到打死式神 唔係都唔知點先超越到佢

我心裡面一路覺得毛二力 top1添

女主輝用到5週年

btw 虛榮囉 top1呢隻字夠強度廚送十碗飯

KC挪亞就會有雙刀用仲要光雙

好老實 果兩隻跌低就咩防禦力都無
飛機網都可以top1咁耐

局長認證

由cc出開始d技能就悶了

淨係講斧 水母斧掉水母出嚟又好玩 跟住有d可以飛把斧出去回sp
而家淨係得cc模組

btw以前普攻強化幾撚型 劍 雙刀型到pk

點解e唔用bs玩

咁我等ios算

安心了安心了

總之依家三幻神
出祝福雙可以碌住過

終於等到認證商標

白貓post真係冇左焗醬唔得

最近個post冇晒靈魂，壞左

聽講你日日踩剎那

大部份post多回覆都係靠炒花生
多新野都得，但邊度黎咁多新野

重振白貓post未

我唔係寶寶

有焗醬認證 而家即刻刷緊首抽

KC點會有光屬

睇完mr wick,睇見都攰

set做三級冇哂班小學雞真係好
雖然成套應該得一個位叫係三級鏡頭

電影公司有無諗過我地未成年觀眾既感受

好靚

坐左幾耐？

局長叔又勝

村姑好j d定sa好j d

阿sa

名氣囉 加lu加果陣唔係top3 我真係唔信佢入到KC

Sa=sp
村姑=wifi
Why not both

阿sa先係wifi 村姑只係sp

失蹤人口

可唔可以翻譯下點拎
一定要親身去定叫人拎都得

用咗5000石先中剎那
好不智

CLS

真係好想俾牙SA踩死

我用4500，沒感覺

乜巫女都無
我已經係一個壞左的人

呢件衫點有?

邊位手足

我係最底

躝

我係最頂

可以重拾興趣直到出新pool了
多謝回歸500石

不了

Del

有無人ps4收到仁王2試玩code

有試玩？

你應該po齊top 10既圖呢張唔夠誠意

聽日出 但要抽中先有得

已經有人玩左

村姑同女皇邊個大波啲

女皇啦

乜撚柒都冇呀屌佢老母
識唔識睇遊玩時數做人嫁
屌佢老母

部機打協LAG到變PPT

冇可能 7plus仲順過以前

要抽

不過 如果係xs xsmax 聽聞會lag過舊機

唔知咩料
我XZP黎
打新協力19星PPT左

仁王1都未玩

唉唉又勝

睇個ac應該有萬幾二萬石未打
討鬼樓都未complete

要較高效+唔做房主先會順留少少
而家白貓日日都更新
我每日都期望1次
可惜都係

心思思想轉去ipad pro玩

mini5

Android.....

pro 10.5最撚抵+勁

push呀

一樣機,好順無問題喎

咁睇黎係部機熱

親身

未打曬,係咪講禁完確定會show qr code
係既話是但搵人比店員掃下就應該有

me 2018

fu ck

好易彎+潛在白點mon威脅

白點mon原因 裏面設計同10.5 pro差唔多
另外係新版第一代

Apple第一代出名伏

Apple呢幾年qc on9

部Macbook Pro 琴晚新出
即刻同你講定個keyboard會易壞 俾夠4年保養俾你(保keyboard only)

我大啲

放棄咗

金鐘m記等

粒lin 其實收埋咗去邊

13吋上年係抵入嘅 因為今年冇乜update
反正派咗定心丸有4年keyboard保

今年就唔知邊部好 design冇改

啲高清舊圖正到
可惜部ipad 壞撚咗

聖女 咩亞 痴線弓

mini 5等緊你買

痴線弓
唔知幾耐無聽過呢個名

成日想買部用黎睇漫畫,放d冇乜玩既app

開驚玩吓jer仔先

一流 A12cpu最平之選

未發現有事 有咪拎返去 反正有care
有得揀梗係買新 你話我本來有10.5就話諗諗
乜而家有立體聲咁先進

有時最新唔=好 i9 macbook pro熱到on9就係例子

不過重點你有錢是任性就冇得講

聽chok講買左10.5 升rk都快左

最少2018未係完全伏 同埋d問題我未有
同埋新design係幾靚仔

準備抽下 1000石

棄game

大橋巴d時間好飄忽

不過之前10.5 4088我係有諗過執部 平到爛

7大罪套天空的囚人 好似睇緊笑片咁

終於實裝貓耳

我要射哂落佢隻腳到

捉住佢隻貓耳後入佢

WUARRRRRRRR

今日復刻?

Sa喵

貓尾唔係插屎忽

佢同我扑嘢嗰陣先插屎忽

那動人時光

btw又要提醒多次唔好學chok仔1459單抽
結果就係把武

震蛋

狂熱

到而家都未有把武

換得!

直線曬角

呢兩隻係人都有㗎喎

無牙sa

依加咪免費畀你中

想抽番隻光王多過抽牙sa

依家依4個角色去曬邊

又沉晒
想要聖女

終於抽番愛夏聖女番黎
雪恥

用石抽咁勇

邊黎咁多單抽奇蹟

隻聖女都係唔肯跌落黎

終於追得返光王

之前單吊牙Sa，今舖追唔追好

牙sa都要唸 你應該係gay

禾刀撚緊
但kc光王要留石

茶熊猶大同luka武洗唔洗換番

乜

好睇

成班影帝撚啲騎士

玩咁耐一野秒左佢

老婆黎 唔通要我等佢每日一抽

個號都幾新下

冇建點用得落手打少人一倍力

不停開新號抽new曬
佢開心就好

花式齊角

WE嗰三隻，係人都有㗎喎

舊到爆嘅分身黎

課白貓定last idea好

等佢buff

慘,星火起朵都無人識

都有95%攻 用住先

我呢d小薯棄左三年
局長六爺同單手hsc皇帝都未出聲

MC is g

Why not both

計埋你E個咒武廚
岩岩好齊4個人打4協

聽講而家拎咒武同拎木武冇分別

木武好似實用D

六爺而家都唔知去左邊 橙

屌你個任又打唔齊
叉撚住3個火屬關打唔嬴
對上一隻勁既水角已經係舊時既KC猶大

永遠弓又勝

布歐叔

石像🗿增肥叔

好易打 性女ヨナ剎那遊樂場

C9

白貓真翻生
老屎忽們萬佛朝宗

通常啲老人家臨走前啲囝囝囡囡都會返晒黎
請珍惜牙鳩

淺井番生未

光/暗硬轟都得

我冇勁雷角 最低嗰關用小圓硬屌過

性女禁實個mon技都唔洗開

屌你老母

依家咪有得抽TOP1雷角

我淨係識黑劍同寶寶

收到風 有契弟召喚我呢個非洲人

歐皇再臨 香港 新界都避唔到

捽爆個mon先過到結果連個乞兒稱號都冇

一番黎就跳雙限
今鋪真係要搵窿捐

925先齊set，非到
點解上面有人可以10抽兩隻

0抽中曬
心中富有最緊要

做乜又多左咁多唔識嘅人係到曬?

原來雙可以去到230

走啦 925都非 屌你老母 2500得一隻呀

4500up先見到第一隻 1000唔駛就齊都叫非。。

白貓世界900都叫非 仲難聽過粗口

可能平時歐開

屌你老母我1750啊 歐洲人行開一二邊啦

del app未，哩度啲人75石齊set

抽饅頭就有

你條柒頭又曲得過份左d

屌你邊狗

無剎那 用勇b算了

跟到
之前果跳中埋聖女 可以打活動了

星火

永遠法好勁唔洗再做插件

應該照舊玩陣過下手癮又棄返
刷埋duel links d野先打

血統既野

小圓打晒3屬=.= 甘易既

Nam gor

聖女終於齊番隊 幾多都值

60抽得隻垃圾

原來日本妹killer比人起左底

最近玩返 請問以前紅色果隻龍騎係咪廢晒喇 見新果d屬性差成幾千 隻紅龍騎神氣解放左 升到100都係得果一千血

紅龍有兩隻
有隻勁到傻

同白龍一齊出果隻啊

呢個係咩黎？

絲絲模組同原模組切換，上巴哈爬文啦

呢隻嗎

懶人post
新手又好 玩返又好
先抽聖女
然後剎那

用咗三千石追返聖女bbg…

聖女係World end?

都唔靚仔既

邊個嚟

你是咪覺得自己靚仔過佢??
我記得你成日話自己好靚仔

靚仔過佢都唔等於一定靚仔

不過我係

我未見過真靚仔會話自己靚仔
就例如呢個日本妹killer就係成日以為自己好靚仔

自拍圖都冇張

上網咪用第2個人格囉

茶熊輝劍聖女

20抽中聖劍果隻

但係想問唔係茶熊雙刀最好咩

唔係呢隻
係另外呢隻

你升滿KC村姑，Tina已經夠打啦

想問下點解我隻新雙刀對比起youtube片咁低攻

已經升爆 有咩出錯左

差咁D建築囉

係box入面按佢有個掣用5甩珠升職

得5千血應該唔係差咁啲咁簡單

佢cc 咗架

我禮貌D咁講姐

係喎閃閃職coin
我以為cc至少過萬血

已經用緊6隻日起夜起

要用埋石先會追到

抽哂茶熊 追唔到隻雙刀

有呢隻仲追乜鳩

又抽唔到剎那 南哥祝福我未

反正都抽唔到
咪由佢抽唔到

OK

課金追汪汪會不會太不智

屌 本來唔知咩事
點知一search以為係阿joe

冰個負皮禾

二機流

追黎做乜？

你坐左幾耐

鍾意佢

咁仲洗諗？

聽過食住煙睇波單手hsc carry咒劍未

單手攬女鋸扒jarjar聲

現充帶土

鳩毛大比

Thanks, btw, 都係hea玩間中開下算, d角多到眼都花

襟個制都幾條LOAD
到底LOAD乜

我個心好撚痛今次用左好多石石

已經中左唔知第幾次假LOAD伏

成隻game洗晒重嚟 有d換咗高清圖
乜鳩都要load

連續兩日獌頭
聽日我要見到牙sa bb

Gchi煮直

活動都就完 仲未回到氣😭

愈來愈少時間玩白猫

你每次回250就夠啦喎

次次都要1000石先開始有4星-.-

賣左pad ac課白貓

2250 差剎那

因為你唔開台天罰

佢今次幾跳兩隻喎

罰KC同5定6週年

所以不開台了

罰到執笠
以後都唔駛開台鳥

唔追落去對得住果2250

中

手痕單抽

下個pool都就出，依家先黎抽過氣g

同佢地瘋狂做愛‼️

水賴叔又勝‼️

唔會勁得過佢啦

嘩，啲圖。。。

好日唔見你咁早起身
一定屎去cow女

好悶 有新野抽未

香港已經搞成咁 APPS台班港豬仲有心機傾打機野

係,我依加連kc都冇心情抽了

港豬list呢

同場加映
白貓POST既港豬清算名單：

1. 行運英雄神
2. 井上喜久子
3. 一秒變廢土
4. 哥倫布歐
5. 絲絲襪語
6. fnn
7. 你眼中的我
8. 酸叔叔
9. 面就自己刁3
10. 蝦翁個飯團
11. 潘大力
12. 哥倫布歐
13. 君子愛初雅
14. 毒往(絲打)
15. 不是腳膠
16. Pz_IV
17. 馬弓手
18. 柒公子
19. 齒輪
20. 司馬雲信
21. 黑鐵一輝bb
22. 大衛施華BB
23. 龜頭咬小火龍
24. 炒股學家
25. 歐州人
26. othello
27. 3z
28. 烈子球
29. 一米六He仔
30. 井上喜久子

起身睇波都唔俾

9成都已經清算哂

Dad

唔知dad換左新女未

咁多大波妹排係到比你揀

佢gaybe黎

希望可愛mj上身拎到一兩場

扮gay溝女呃9你咋

清緊125場協力
有邊關最快

清 醉愛白貓

白貓好遊戲!

125場

3星ta掛

咩任黎

處女協掛

Mj上身都搞唔掂啦5星戰隊

咁都俾lin R到個東岸冠軍

肥仔又派77石

$#學下人啦

計埋二宮和也同初社長挑戰係117石啊

117/5
23抽

白猫點會一次過肯派500石

20000石都試過係你唔中咁解

魔王淨係格甩底都可以玩24小時...

清識波

拎完500石當無拎過？

水賴叔又識

人地係信箱直接派...

凈係中過 5 / 25石

25夠你用啦

想比歐皇比我抽

馬手叔又勝

想後入真扎

出黎飯局

搵日

老女人越黎越正

好
不過唔好又老地方好嘛唔想binlo

間條冷衫真係好淫
兩隻手係袖口伸入去渣波

睇完第二季真人 早乙女差唔多零戲份

差勁叔唔係有錢仔黎咩

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

矛石

係姬係公主

係Gay係主公

Ok all in

有冇人明發生咩事

叫你賣走啲戒指呀

屌 我咩都賣過 淨係冇賣戒指
唔該哂

5周年會唔會就係獅4

焗腸叫到牙鳩一定識做

牙鳩吾做啦

雷死神
3粒波就死左

買10隻啦
包無蝕 除左果2個主建
仲有D全職通用都要升下

白貓post高高都膠層 點跟

鳩鳩都鳩層

仆街白猫幾時buff返兵長
今集咁撚勁

想佢buff HUNTER

合作完就當condom
C社

支持上修

終於跟到

冇變大版Alan

白貓5周年動畫應該有PV睇喇掛

終於齊

真愛

全盛時期唔整
人氣下滑左咁多先黎搞

睇到你個cm先知播緊巨人下半

world end夠整12集了挪亞bb

全盛時就攞哂啲錢整成堆垃圾驚同VR

全盛期果陣由大島級活動>百幾石活動+引繼復刻+50石關變9石

星火叔又勝

係 愈垃圾愈要玩

全盛時期整果堆垃圾呀野都死得七七八八
龍P panipani

網球唔知點解仲係重點投資項目

全盛時期隻曱甴雙而家仲企緊top3

食女食到1點先醒

me毒撚

遲到完再塞車

又白銀

冰島風

你唔悶我都悶
出烈巴好過啦

咸濕騎士白銀

定白銀又r撈

白銀係c社親生仔 除左白銀都無配過野
應該蘇非加白銀

應該唔係蘇菲掛, 都唔係tomboy/男人婆

蘇菲
轉轉轉

網球根本戇鳩

好彩一開波棄咗

係咪就係懞撚？

係
個陣啲降臨關好難打 就棄啦

係,因為出面啲驚仲垃圾

gaybe食仔的

二週年角
卡蓮

邊估到係迪恩卡蓮

對波大過塊面

又出過渡食石pool
毒撚p好嘢

邊個係卡蓮

橙 卡蓮把武好似槍

好想揸

淫腳

劍盾

射jor

有式神既槍, top 1槍

儲石鳥
kc前希望上到6000😞

對奶應該冇認錯

點解唔出卡蓮個姐姐
不過好似去元老院做肉便器

牙銀咩職

唔係死左咩

卡蓮同迪恩舊角都無
上修都無得享受

卡蓮 可以等kc光王了

永遠把武直頭係槍tim

希望蘇菲可以坐順風車上修

白貓真係畫得好咸濕

又係槍職

笑咩，我隻加百列仲係top1

可否貼出黎

啲角色愈嚟愈大波
係咪錯覺

冇性趣 skip

過左氣先中

卡蓮
要課了

唔大點夾腸

食錯藥射左1000甩落個4周年pool到

個湯碗又圓又大

射左250
同500開大工

射左落茶4 值得

細都可以夾

保健室性囡正到

射左1000中到咪值
中唔到

請繼續支持上修勁過新pool

👌🏻👌🏻
卡蓮齊SET

家下仲出ipod

神氣解除就有份

Business偏多

一般用家應該都唔會入iPod
而家通常俾公司用 落單打卡收錢
譚仔阿姐

譚仔咁有錢買ipod比阿姐用

隨身嗰舊緊係輕便為主
iPhone咁叉大部你用埋我嗰份

iphone se2咪得

會盡快推出

bgm78-7咁似遊戲王bgm

屌那星,又諗起之前去牛一
要拎部an tablet落單
又疾禁多兩禁crash埋
去板乜就陳年ipad,疾都仲叫用到
重點係都係舊野,出面鋪用都係貪平既姐,邊會用好野

呢部iPod千零蚊就係想打呢d
唔係都唔會咁on9淨係換cpu

呢個真 好心搞呢啲電子落單就咪撚用啲垃圾機 ui又廢 用到人都癲

有道理

白銀呢

無啦啦又整隻蘿莉

疊埋心水等上修

g

真係煌板

冇乜興趣
卡蓮就睇下情況
kc光王快手出啦

條裙短到無著咁

cls

即刻開驚‼️‼️‼️

幼女公主

條腿

黑絲白滑長腿

似暗雙刀了‼️‼️‼️

早知唔抽咁多巫女

射咗幾次

畫到咁又轉職？

對波太大不了

黑長直大波 ok

公主對鞋踩死人咩

雙槍

白貓依家咁多幼女蘿莉

呢批勁極有限啦

我對迪恩有愛

太監孌童

卡蓮會唔會係槍版聖女拳輝劍

Ok allin依家個pool

棄左game 幾年，隻地圖炮係咪仲係第一勁

係kc之前畫到卡蓮咁撚淫呃人抽
all in

幾年黎隻隻都係地圖炮
你講邊隻

成隻百變小櫻哥隻

岩岩google 左，叫 贩卖团子的旅人 月观(神气解放)
竟然得B評價

想問下白貓邊條女最大波

卡蓮 賢者法 Angela 雨宮天 魔王 水樹

村姑同卡蓮都好想揸

想渣水賴叔多d

印象中好似西瓜醉大

女王呢

邊個係Angela

冇圖點比較到
明明已有玩家分級説明圖

邊到有？

Kekeke見過人貼
去架仔網搵下

call飛船個隻大波法

你知唔知佢係邊個
咁樣串佢

邊個黑劍

好大

焗腸

串局長

sorry咁多位大佬

黑獸拉小提琴嗰隻好大

官方設定好似係3星啊嬸最大波

邊狗2.0

以後唔反大J了

牙sa無提過幾碎?

問過佢唔肯講

Molamola

一定未成年但已經咁大奶

就出ps5不了

Bloomberg : 香港拒絕美國制裁警告

香港玩完

林鄭係咪焦土派架

真心好打得
中國玩文革，香港玩8國聯軍
似到呢

777戰神上身

？？？

哈左叔幾時哈埋右

???

帶土ching就識玩
隔岸觀火 食住日本妹睇戲

支持祖國嚴正執法 強烈要求遣返帶土

直接當係卡蓮代聖女出槍兵啦咁我聖女之後就唔洗驚要做槍兵喇

點跟

唉 又輸

一單還一單
今次做得好咪like下
平時都係垃圾

我二月買都係2762送上屋企

理撚得佢出槍定點
聖女餵我食屎我都會食
當年花嫁擺明玩鳩你我都照追

唔係講笑
本身一直諗住畢業之後翻香港
而家真係要睇睇

剛回坑，依家有咩角色值得抽，以前d角全部落哂去B rank

抽依家呢個pool既雙刀

算係最top既角

唯一一隻識換表情
打死都要追

我都有追不過追唔到 跟住就棄左

白貓至今難忘覺醒圖
聖女1.0 驚艶
佐倉1.0 濕身
愛夏1.0 事後

3隻都有 今晚睇下先

抽到了，d活動追唔返，依家復刻既茶熊同王子係咪唔好抽，留鑽抽新pool?

霞拳

WE女主可以抽下，做插件同推圖都一流
茶熊有sa貓，可以J到白貓執笠

最後雞會 呀sa性女都未有

已雪恥

貼埋上黎 懶我搵

3ke見到迪恩係輝 差唔多出左成年終於有第一個4星男輝

有鳩

都係e d RPG type

女友版洋梨

千早1.0
3周年男女豬

其實隻GAME係咪放棄左變身士
上年5月到今年5月，好似前後出左兩隻

迪恩輝劍
幼女拳
卡蓮槍

無阿銀? 可以SKIP....

Cloud???

畀人cap左上 ke

屌

即係之前唔齊

拳職

解抓技

冇稱唔好話自己有玩

期待藍色龍神解後勁到癲
上次無主角龍

白銀齊隊

要買四張飛

到時見 風神為證

槍有fc

痴線今次又冇啦
巫女實體卡又拎唔到

屌 想支持下c社都唔得 呢種我玩唔到 兩秒del

一d興趣都冇
唔抽了

飛去日本拎40抽咪得

Top1 拳
Top1 槍
Top1 男輝劍
All in

40抽有2隻仲想點

乞兒抽陣亡晒
想用石抽

all in 都無井上

咁耐以來未中過千和

聽晚出黎食飯 幫你抽男人

男人不了

有石就然
我已戰勝歸來

槍有出頭天？

對奶一定有

HA！

針左500石 唔抽了

戇鳩 500石就齊

Sor 剛回坑，即係邊兩隻？

執咗笠都要J

Thanks

收到風

黑皮女主 少見

究竟係咩驅使佢成日整新game
明明隻隻都執得七七八八

短炒一隻新game先係最好賺

點樣解鎖個story?

抽中佢

依家係咪用返個角色既專屬武最好？

一時時

暗黑王子用咩武好？

忍唔到手

似時空貓喎

當初我都估唔到時空貓咁賣得

拳聖呢個moment更新防抓
5週年仲唔係...

時空貓唔係抽人出事咩

下
我開技防抓防紅光唔好？
呢個更新有撚用

我60抽先得1隻
剎那

我見到隻槍
普攻好似有D子彈射出黎咁
有D想抽
槍無隻打得

不過最多抽2下
仲耍留石kc 5周年

有女主 先負為敬

抽左5000幾石都係差佢

我都差女主 仲要抽左成萬石

勇士

是吖琴食撚左咩春藥

食完仔？

槍有jg tim
結果咪又係咁

速龍D3分真係掉得就入

是吖琴14/17

你老尾又呃d腳膠抽

幼女都啱

滿18歲了

如果冇卡蓮我應該會想同佢做愛

唔係幻幻咁更加不了

冇，因為你點抽都唔會有new

好耐未試過有new既感覺

唉

你地明5明我地up乜

好耐未試過無new既感覺

咁都有得笑

笑夠未

咪又係load撚到仆街

根本唔洗要感覺反正都會中哂.gun

上修又勝

未準備好

死法老

召喚卡蓮

奶啦奶啦

拳輝係金

卡蓮Top0 完

咁快出金SS，收左幾錢

追？

卡蓮勁到評唔到

1000差槍 追?

槍玩精統

追上個pool追到喊
然後今個pool兩隻金ss

個個都單吊對奶

隻拳感覺上好大力

1500石0 new

數值開始走通脹

追牙sa用左1500石
得隻10500 吊

《戰鬥女子學園（バトルガール ハイスクール）》日版今日宣布，將於日本時間 2019 年 7 月 31 日 15 : 00 終止營運。

On9 3000先出一隻

證明你冇用個心去抽
我第一日就用石去抽

準備22星協差唔多啦前面果批又變軍票

剎那G

風了風了

收到風, 呢個pool先係真KC

嚇我唔到既儲石

有兩星期打石 抽左先
追埋卡蓮先算

今次個pool cp值好高唔抽就笨

KC MOLAMOLA

五大抽一隻都冇 俾卡蓮對波蒙蔽左

兩抽 卡蓮
夠了

呢到吹奏既唔方勁
但未得閒試

有食評未

等你出食評

搞點啦

試左, 普通料

20000石

乳交好爽

對奶唔普通

冇局腸認證唔敢抽

真係唔抽

世界末日啦屌,改個玩法學白網算啦
咪浪費d女

好快到白貓

咪好囉 執晒佢 集中返去白貓
最近feel到馬場醒覺

四四星

所謂7億只係用骨開s1陣打三十秒

都話嚇我唔到

姐係同抽牌弓狸貓炮一樣食as

求食評 無哂石都中唔到一隻

斬得好狠

要打30秒仲要用骨番雪櫃啦

抽左幾多先? 不過你宜家都洗濕左個頭

呢半年都係等局長認證完先去抽 無伏

ii 認證

姣婆守唔到寡
得番250石

抽親都win

佳b=我大佬

750差隻拳
追唔追好

幾時到爆裂

仲有隻偽時空貓

隻爆獸玩到我燥底, D npc勁到hihi

爆裂冇玩好耐

我都棄左好耐

睇完片 留石

抽未

30秒

你咁想抽咪抽

槍真係唔錯喎

打2億7,2層sp盾 ,最強槍職

係 手感又唔錯

又好j

1500追唔到卡蓮

其餘中哂,要留石了

250收工
今次1隻都無呀

咁啱呀 但我想要卡蓮多過呢兩隻
有兩星期留石

男人同細路女留返俾你地

唔追對得住果1500

成個智障女神咁

呢個點解決
一禁抽蛋位就咁

請更新

自
唔該晒

3回合兩條囡...心足了

我第一下抽到拳就收手了

抽都廢事抽

卡蓮對奶夠J到5周年喎

佳B

呢個pool真係個個都中嗰喎

275石中左條丁

拳係咪已經上修左？

AGA同戰女夏季合作，但家下就執
仲傾緊跟住點

睇唔明要咩條件

我都唔知 但直接打都3星 帶左3隻

king乜春斷估咪上面隻三頭花
叫你打死佢掛

唉真係收皮了

戰女要殺校

收生不足

1500得2隻,無卡蓮

飛機場大獎喎

同是寶寶淪落人

為了白貓 唯有化身成偶像

我剩係想要槍拳2隻,呢2隻職矛角好用

冚家產
挑鳩佢老母機
殺撚埋佢, 同佢講拜拜

1001

我拎硬

乜都抽唔到

橙